# Translations to Mandarin
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-03 19:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"没有翻译Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"

#: assets/models.py:9
msgid "In My Own Name"
msgstr "个人所有"

#: assets/models.py:10
msgid "Jointly With Another"
msgstr "与他人共有"

#: assets/models.py:52
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: assets/models.py:61
msgid "Allocation Percentage"
msgstr "分配比例"

#: assets/models.py:64
msgid "Allocation Amount"
msgstr "分配数量"

#: assets/models.py:70
msgid "Effective Allocation Percentage"
msgstr "有效的分配比例"

#: assets/models.py:76
msgid "Effective Allocation Amount"
msgstr "有效的分配数量"

#: assets/models.py:235
msgid "Asset Category"
msgstr "资产种类"

#: assets/models.py:257
#, fuzzy
#| msgid "Real Estate Type"
msgid "Real Estate"
msgstr "房产种类"

#: assets/models.py:258
msgid "Bank Account"
msgstr "银行账户"

#: assets/models.py:259
#, fuzzy
#| msgid "Insurance Plan"
msgid "Insurance Policy"
msgstr "保险计划"

#: assets/models.py:260
#, fuzzy
#| msgid "Investment Account Number"
msgid "Investment Account"
msgstr "投资账户号"

#: assets/models.py:261
#, fuzzy
#| msgid "Amount of Ordinary Shares"
msgid "Company Ordinary Shares"
msgstr "普通股数量"

#: assets/models.py:262
msgid "Residual Assets"
msgstr "剩余资产"

#: assets/models.py:282 persons/enums.py:86
msgid "HDB Flat"
msgstr "政府组屋"

#: assets/models.py:283 persons/enums.py:87
msgid "HDB Executive Condominium"
msgstr "执行共管公寓"

#: assets/models.py:284 persons/enums.py:88
msgid "Private Condominium"
msgstr "私人公寓"

#: assets/models.py:285 persons/enums.py:89
msgid "Terrace"
msgstr "排房"

#: assets/models.py:286 persons/enums.py:90
msgid "Semi-Detached"
msgstr "联排别墅"

#: assets/models.py:287 persons/enums.py:91
msgid "Bungalow"
msgstr "独栋别墅"

#: assets/models.py:291
msgid "Fully Paid Up"
msgstr "全额付清"

#: assets/models.py:292
msgid "Still Under Mortgage"
msgstr "仍处于抵押贷款下"

#: assets/models.py:296
msgid "Sole Owner"
msgstr "个人独有"

#: assets/models.py:297
msgid "Joint Tenant"
msgstr "联权共有人"

#: assets/models.py:298
msgid "Tenant in Common"
msgstr "分权共有人"

#: assets/models.py:302 persons/models.py:173
msgid "Block No."
msgstr "楼层"

#: assets/models.py:305 persons/models.py:176
msgid "Floor No."
msgstr "楼层"

#: assets/models.py:308 persons/models.py:179
msgid "Unit No."
msgstr "单位编号"

#: assets/models.py:311 persons/models.py:182
msgid "Street Name"
msgstr "街道"

#: assets/models.py:313
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: assets/models.py:315 persons/models.py:186
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: assets/models.py:318 persons/models.py:170
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: assets/models.py:326
msgid "Real Estate Type"
msgstr "房产种类"

#: assets/models.py:332
msgid "Mortgage"
msgstr "抵押贷款"

#: assets/models.py:338 assets/models.py:418 assets/models.py:476
msgid "Holding Type"
msgstr "持有方式"

#: assets/models.py:410
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: assets/models.py:412
msgid "Account Number"
msgstr "账号"

#: assets/models.py:436 persons/enums.py:32 powers/models.py:11
msgid "No"
msgstr "无"

#: assets/models.py:436 persons/enums.py:33 powers/models.py:12
msgid "Yes"
msgstr "有"

#: assets/models.py:437
msgid "Insurer"
msgstr "承保人"

#: assets/models.py:439
msgid "Insurance Plan"
msgstr "保险计划"

#: assets/models.py:442
msgid "Policy Number"
msgstr "保单号"

#: assets/models.py:448
msgid "Has Existing Nomination"
msgstr "已有提名"

#: assets/models.py:467
msgid "Bank/Financial Institution"
msgstr "银行、金融机构"

#: assets/models.py:470
msgid "Investment Account Number"
msgstr "投资账户号"

#: assets/models.py:494
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: assets/models.py:496
msgid "Company Registration Number"
msgstr "公司注册号"

#: assets/models.py:499
msgid "Country of Incorporation"
msgstr "公司注册地"

#: assets/models.py:502
msgid "Amount of Ordinary Shares"
msgstr "普通股数量"

#: assets/models.py:506
msgid "Percentage of Ordinary Shares Owned"
msgstr "持有普通股比例"

#: assets/serializers.py:25 persons/enums.py:10
msgid "Beneficiary"
msgstr "受益人"

#: assets/serializers.py:64 assets/serializers.py:516
msgid "Percentage can not be above 100%"
msgstr "比例不能超过100%"

#: assets/serializers.py:67 assets/serializers.py:519
msgid "Percentage can not be 0% or below 0%"
msgstr "比例不能为0%或小于0%。"

#: assets/serializers.py:75
msgid "A Witness can not be allocated to."
msgstr "见证人不能接受遗产分配。"

#: assets/serializers.py:97
msgid "You cannot allocate a cash distribution for this asset."
msgstr "您无法为此资产进行现金分配。"

#: assets/serializers.py:115
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This person already is a Substitute Beneficiary, delete the Substitute "
#| "Allocation before proceeding."
msgid ""
"This person already is a Substitute entity, delete the Substitute Allocation "
"before proceeding."
msgstr "此人已经是替代受益人，请先删除替代分配再继续。"

#: assets/serializers.py:126
#, fuzzy
#| msgid "Total percentage allocated for sub-beneficiaries more than 100."
msgid "Total percentage allocated for sub-entities more than 100."
msgstr "分配给替代受益人的总比例超过100%。"

#: assets/serializers.py:137
#, fuzzy
#| msgid "Total amount allocated for sub-beneficiaries more than than total"
msgid "Total amount allocated for sub-entities more than than total"
msgstr "分配给替代受益人的总数大于总量。"

#: assets/serializers.py:150
msgid "Only percentage allocations are allowed"
msgstr "只能进行比例分配。"

#: assets/serializers.py:162
msgid "Can only have amount allocation"
msgstr "只能进行数额分配。"

#: assets/serializers.py:169
#, fuzzy
#| msgid "Cannot allocate a Substitute Allocation to the same Beneficiary."
msgid "Cannot allocate a Substitute Allocation to the same Entity."
msgstr "不能将替代分配分配给同一名受益人。"

#: assets/serializers.py:182
msgid "Total allocated percentage cannot be more than 100."
msgstr "总分配比例不能超过100%。"

#: assets/serializers.py:202
msgid "You have already allocated to this Appointment."
msgstr "您已经给此人分配过了。"

#: assets/serializers.py:450
msgid ""
"This will only covers assets in Singapore, please include only real estate "
"located in Singapore."
msgstr "该遗嘱只包括新加坡内的资产，请只添加新加坡内的房产。"

#: assets/serializers.py:526
msgid ""
"This Will only covers assets in Singapore, please include only companies "
"incorporated in Singapore."
msgstr "该遗嘱只包括新加坡内的资产，请只添加在新加坡注册的公司。"

#: assets/serializers.py:545
#, fuzzy
#| msgid "You can only have one residual asset per order"
msgid "You can only have one residual asset per user"
msgstr "每个订单只能有一份剩余资产。"

#: assets/serializers.py:556 persons/serializers.py:19
#: persons/serializers.py:33 persons/serializers.py:253
msgid "Person"
msgstr "人"

#: billing/serializers.py:27
msgid "Discount Code does not exist!"
msgstr "优惠码不存在！"

#: billing/serializers.py:34
msgid "Discount Code is currently not active!"
msgstr "优惠码目前尚未生效！"

#: billing/serializers.py:43
msgid "Discount Code has expired!"
msgstr "优惠码已过期！"

#: billing/serializers.py:52
msgid "Discount Code has been redeemed!"
msgstr "优惠码已被兑换使用！"

#: email_marketing/models.py:48 willcraft_auth/models.py:55
msgid "email address"
msgstr "邮箱地址"

#: email_marketing/models.py:56
msgid "Unsubscribe from Newsletter"
msgstr "退订通讯"

#: lastrites/models.py:14
msgid "Held at a crematorium"
msgstr "保存在火葬场"

#: lastrites/models.py:15
msgid "Buried in Singapore"
msgstr "埋葬在新加坡"

#: lastrites/models.py:16
msgid "Scattered in the Sea"
msgstr "海葬"

#: lastrites/models.py:22
msgid "Mandai Crematorium and Columbarium Complex"
msgstr "万礼火葬场及骨灰安置所"

#: lastrites/models.py:24
msgid "Choa Chu Kang Columbarium"
msgstr "义顺火葬场"

#: lastrites/models.py:25
msgid "Tse Toh Aum Temple"
msgstr "自度庵"

#: lastrites/models.py:28
msgid "Kong Meng San Phor Kark See Monastery"
msgstr "光明山普觉禅寺"

#: lastrites/models.py:41
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#: lastrites/models.py:48
msgid "Crematorium Location"
msgstr "火葬场地址"

#: lastrites/models.py:67
msgid "Non-religious"
msgstr "无宗教信仰"

#: lastrites/models.py:68 persons/enums.py:52
msgid "Christian"
msgstr "基督教徒"

#: lastrites/models.py:69 persons/enums.py:53
msgid "Hindu"
msgstr "印度教教徒"

#: lastrites/models.py:70 persons/enums.py:54
msgid "Buddhist"
msgstr "佛教徒"

#: lastrites/models.py:71 persons/enums.py:55
msgid "Taoist"
msgstr "道教教徒"

#: lastrites/models.py:72 persons/enums.py:56
msgid "Catholic"
msgstr "天主教徒"

#: lastrites/models.py:73 persons/enums.py:57
msgid "Sikh"
msgstr "锡克教教徒"

#: lastrites/models.py:85
msgid "Religion for Funeral Rites"
msgstr "何种宗教的葬礼仪式"

#: lastrites/models.py:88
msgid "Location of Funeral"
msgstr "葬礼地点"

#: lastrites/models.py:91
msgid "Duration of Funeral (Days)"
msgstr "葬礼持续时间（天）"

#: lawyer_services/models.py:14 lawyer_services/serializers.py:29
msgid "Firm"
msgstr "律师事务所"

#: lawyer_services/serializers.py:35
#, python-brace-format
msgid "Only one instance of {self.Meta.model} allowed."
msgstr "只能允许一种{self.Meta.model}。"

#: persons/enums.py:5
msgid "Executor"
msgstr "执行人"

#: persons/enums.py:6
msgid "Substutite Executor"
msgstr "替代执行人"

#: persons/enums.py:7
msgid "Guardian"
msgstr "监护人"

#: persons/enums.py:8
msgid "Substitute Guardian"
msgstr "替代监护人"

#: persons/enums.py:9
msgid "Witness"
msgstr "见证人"

#: persons/enums.py:11 persons/models.py:58 persons/serializers.py:178
#: persons/serializers.py:189
msgid "Donee"
msgstr "被授权人"

#: persons/enums.py:12
msgid "Replacement Donee"
msgstr "替代被授权人"

#: persons/enums.py:13
msgid "Applicant"
msgstr "申请人"

#: persons/enums.py:18
msgid "Any Donee"
msgstr "被授权人"

#: persons/enums.py:19
msgid "Any Personal Welfare Donee"
msgstr "任何个人福利方面的被授权人"

#: persons/enums.py:20
msgid "Any Property and Affairs Donee"
msgstr "任何房产及其他事务方面的被授权人"

#: persons/enums.py:21
msgid "Named Donee"
msgstr "替代被授权人"

#: persons/enums.py:25
msgid "Personal Welfare Only"
msgstr "仅限个人福利"

#: persons/enums.py:26
msgid "Property and Affairs Only"
msgstr "仅限房产与其他事务"

#: persons/enums.py:27
msgid "Personal Welfare and Property and Affairs"
msgstr "个人福利、房产与其他事务"

#: persons/enums.py:37
msgid "NRIC"
msgstr "NRIC"

#: persons/enums.py:38
msgid "FIN"
msgstr "FIN"

#: persons/enums.py:39
msgid "Passport"
msgstr "护照"

#: persons/enums.py:42
msgid "Male"
msgstr "男"

#: persons/enums.py:42
msgid "Female"
msgstr "女"

#: persons/enums.py:45
msgid "Married"
msgstr "已婚"

#: persons/enums.py:46
msgid "Single"
msgstr "未婚"

#: persons/enums.py:47
msgid "Divorced"
msgstr "离异"

#: persons/enums.py:51
msgid "Not Religious"
msgstr "无宗教信仰"

#: persons/enums.py:61
msgid "Wife"
msgstr "妻子"

#: persons/enums.py:62
msgid "Husband"
msgstr "丈夫"

#: persons/enums.py:63
msgid "Son"
msgstr "儿子"

#: persons/enums.py:64
msgid "Daughter"
msgstr "女儿"

#: persons/enums.py:65
msgid "Aunt"
msgstr "姑母"

#: persons/enums.py:66
msgid "Uncle"
msgstr "叔父"

#: persons/enums.py:67
msgid "Brother"
msgstr "兄弟"

#: persons/enums.py:68
msgid "Sister"
msgstr "姐妹"

#: persons/enums.py:69
msgid "Father"
msgstr "父亲"

#: persons/enums.py:70
msgid "Mother"
msgstr "母亲"

#: persons/enums.py:71
msgid "Grandfather"
msgstr "祖父"

#: persons/enums.py:72
msgid "Grandmother"
msgstr "祖母"

#: persons/enums.py:73
msgid "Cousin"
msgstr "堂（表）兄弟姐妹"

#: persons/enums.py:74
msgid "Nephew"
msgstr "侄子"

#: persons/enums.py:75
msgid "Niece"
msgstr "侄女"

#: persons/enums.py:76
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: persons/enums.py:80
msgid "Singapore Citizen"
msgstr "新加坡公民"

#: persons/enums.py:81
msgid "Singapore PR"
msgstr "新加坡永久居民"

#: persons/enums.py:82
msgid "Foreigner"
msgstr "外国人"

#: persons/models.py:61
msgid "Powers"
msgstr "权力"

#: persons/models.py:67
msgid "Replacement Type"
msgstr "替换类型"

#: persons/models.py:74
msgid "Named Replacement"
msgstr "已命名的替换"

#: persons/models.py:96 persons/models.py:301
msgid "{} ({} No. {})"
msgstr "{} ({}号 {})"

#: persons/models.py:117
msgid "Entity Type"
msgstr "实体类型"

#: persons/models.py:133 persons/models.py:150
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: persons/models.py:134
msgid "UEN"
msgstr "实体编号"

#: persons/models.py:143
#, fuzzy
#| msgid "{} ({} No. {})"
msgid "{} (UEN No. {})"
msgstr "{} (实体编号. {})"

#: persons/models.py:151
msgid "Identification Number"
msgstr "证件号码"

#: persons/models.py:155
msgid "Identification Document"
msgstr "验证邮件"

#: persons/models.py:159
msgid "Country of Issue (Identification Document)"
msgstr "签发国(验证邮件)"

#: persons/models.py:161
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: persons/models.py:162
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生年月"

#: persons/models.py:167
#, fuzzy
#| msgid "Holding Type"
msgid "Housing Type"
msgstr "持有方式"

#: persons/models.py:184
msgid "Country of Residence"
msgstr "居住地"

#: persons/models.py:191
msgid "Religion"
msgstr "宗教信仰"

#: persons/models.py:197
msgid "Citizenship Status"
msgstr "公民身份"

#: persons/models.py:203
msgid "Relationship Status"
msgstr "婚姻情况"

#: persons/models.py:209
msgid "Underaged Children"
msgstr "未成年子女"

#: persons/models.py:212
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: persons/models.py:218
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: persons/models.py:221
msgid "Relationship (Other)"
msgstr "关系（其他）"

#: persons/models.py:224
msgid "Contact Number"
msgstr "联系电话"

#: persons/models.py:226 willcraft_auth/serializers.py:25
#: willcraft_auth/serializers.py:105 willcraft_auth/serializers.py:227
#: willcraft_auth/serializers.py:261
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: persons/serializers.py:45
msgid "Charity"
msgstr "慈善机构"

#: persons/serializers.py:87
msgid "Please provide a Singapore Contact Number."
msgstr "请输入新加坡联系方式。"

#: persons/serializers.py:95
msgid "Please provide a Singapore Mailing Address."
msgstr "请输入新加坡邮寄地址。"

#: persons/serializers.py:118
msgid ""
"Floor number not allowed for TERRACE, SEMI_DETACHED, BUNGALOW real estate "
"types."
msgstr "露台，半独立式，简易别墅房地产类型不允许使用楼层号。"

#: persons/serializers.py:170
msgid "This Person is already a Donee. Please name another."
msgstr "此人已经是被授权人了。请指定其他人。"

#: persons/serializers.py:177 persons/serializers.py:188
#: persons/serializers.py:373
msgid "{}(s) cannot be less than 21 years old."
msgstr "{}不能小于21周岁."

#: persons/serializers.py:210
msgid "Replacement donee must have main donee."
msgstr "替代被授权人必须要有主被授权人。"

#: persons/serializers.py:216
msgid "Replacement donee must have main donee of matching type."
msgstr "替代被授权人必须和主授权人匹配。"

#: persons/serializers.py:222
msgid "Named main donee not found."
msgstr "找不到指定的主被授权人"

#: persons/serializers.py:318
msgid "You can't allocate more than {} {}."
msgstr "你不能分配超过{}的{}。"

#: persons/serializers.py:327 persons/serializers.py:334
#: persons/serializers.py:341
msgid "This person is already an {}."
msgstr "此人已经是{}了。"

#: persons/serializers.py:350
msgid "Executors cannot be appointed as Substitute Executors."
msgstr "执行人不能同时作为替代执行人。"

#: persons/serializers.py:359
msgid "This person is Substitute Executor and cannot also be an Executor."
msgstr "此人已是替代执行人，所以不能同时成为执行人。"

#: persons/serializers.py:367
msgid "Beneficiaries cannot be appointed as Witnesses."
msgstr "受益人不能同时作为见证人。"

#: powers/models.py:6
msgid "Jointly"
msgstr "共同"

#: powers/models.py:7
msgid "Jointly and Severally"
msgstr "共同连带"

#: powers/models.py:16
msgid "Unrestricted"
msgstr "无限制"

#: powers/models.py:17
msgid "Restricted"
msgstr "有限制"

#: powers/models.py:18
msgid "Not Allowed"
msgstr "不允许"

#: powers/models.py:28 powers/models.py:120
msgid "Mode of Acting"
msgstr "代理方式"

#: powers/models.py:30 powers/models.py:122
msgid ""
"Joint And Severally: Any one of your donees can make decisions for you. <br/"
"> Jointly: All decisions must be agreed by both donees. If they are unable "
"to agree on a particular issue, then both donees cannot act on your behalf "
"for that issue."
msgstr ""
"共同连带：您的任何一个被授权人都可以为您做决定。<br/> 共同：所有决定都必须由"
"两位被授权人共同同意。如果他们不能就特定问题达成协议，那么两个被授权人都不能"
"针对这个问题代表您采取行动。"

#: powers/models.py:40
msgid "Power to Sell Non-residential Property and Give Cash Gifts"
msgstr "出售非住宅物业及更改现金礼物的权力"

#: powers/models.py:42
msgid ""
"If you select Unrestricted, your donee may sell your non-residential "
"property and make gifts on your behalf, but the remaining cash <u>must be "
"sufficient for your financial support</u>."
msgstr ""
"如果您选择“无限制”，您的被授权人则可能会出售您的非住宅房产并代您赠与礼物，但"
"剩余的现金<u>必须足以满足您的经济需求</u>。”"

#: powers/models.py:52
msgid "Restriction on Cash Gifts (Max Amount)"
msgstr "对礼物的限制"

#: powers/models.py:54
msgid ""
"The total value of the gifts that your donee may make on your behalf in one "
"calendar year is limited to this amount."
msgstr "该金额为受赠人在一日历年内可代您赠与的礼物的总价值限制。"

#: powers/models.py:62
#, fuzzy
#| msgid "Power to Sell Property"
msgid "Power to Sell/Rent/Mortgage Residential Property"
msgstr "出售住宅房产的权力"

#: powers/models.py:64
msgid ""
"If you select No, your donee would have to seek the court’s approval to "
"sell, transfer, mortgage, or otherwise deal with and affect your interest in "
"your residential property."
msgstr ""
"如果您选择“否”，则您的被授权人将必须获得法院批准后才可出售、转让、抵押或以其"
"他方式处分您的房产相关权利。"

#: powers/models.py:75 powers/models.py:87 powers/serializers.py:24
msgid "Restricted Property"
msgstr "限制房产"

#: powers/models.py:77 powers/models.py:89
msgid ""
"This property may not be sold, transfered, mortgaged, or otherwise dealt "
"with without court approval."
msgstr "无论是否经过法院批准，该房产都不得出售、转让、抵押、或以其他方式交易。"

#: powers/models.py:108
msgid "Power to Refuse or Accept Medical Treatment"
msgstr "拒绝或接受医疗的权力"

#: powers/models.py:110
msgid ""
"This includes power to give or refuse consent to start or continue your "
"treatments, including clinical trials (which involve the testing of new "
"health substances such as medication or medical devices)."
msgstr ""
"这包括拒绝或同意开始或继续治疗的权力，包括临床试验（涉及新医疗技术，例如药物"
"或医疗设备）。"

#: powers/serializers.py:36
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please select Jointly since you only have one Donee that can made "
#| "decisions on your Property and Affairs."
msgid ""
"You only have one Donee that can made decisions on your Property and Affairs."
msgstr ""
"请选择“共同”， 因为您只有一名可以为您的房产及其他事务做决定的被授权人。"

#: powers/serializers.py:73
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please select Jointly since you only have one Donee that can made "
#| "decisions on your Personal Welfare."
msgid ""
"You only have one Donee that can made decisions on your Personal Welfare."
msgstr "请选择“共同”， 因为您只有一名可以为您的个人福利做决定的被授权人。"

#: templates/email_templates/password_reset_email.html:6
#: templates/email_templates/password_reset_email.txt:5
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this email because you requested a password reset for your "
"user account at %(site_name)s."
msgstr " 您在%(site_name)s的账号正在申请密码重置。"

#: templates/email_templates/password_reset_email.html:8
#: templates/email_templates/password_reset_email.txt:7
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "请转到下列的链接并设置新的密码。"

#: templates/email_templates/password_reset_email.html:12
#: templates/email_templates/password_reset_email.txt:11
msgid "Your username, in case you’ve forgotten:"
msgstr "您的用户名，以防您忘了"

#: templates/email_templates/password_reset_email.html:14
#: templates/email_templates/password_reset_email.txt:13
msgid "Thanks for using WillCraft!"
msgstr "感谢您使用WillCraft!"

#: templates/email_templates/password_reset_email.html:16
#: templates/email_templates/password_reset_email.txt:15
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s 团队"

#: templates/email_templates/password_reset_subject.txt:2
#, python-format
msgid "Password reset on %(site_name)s"
msgstr "在 %(site_name)s 重置密码"

#: willcraft_auth/admin.py:27
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: willcraft_auth/admin.py:29
msgid "Permissions"
msgstr "许可"

#: willcraft_auth/admin.py:40
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: willcraft_auth/serializers.py:27
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: willcraft_auth/serializers.py:107 willcraft_auth/serializers.py:158
#: willcraft_auth/serializers.py:262
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: willcraft_auth/serializers.py:116
msgid "Email is not registered."
msgstr "邮箱未注册。"

#: willcraft_auth/serializers.py:125
msgid "Must include \"email\" and \"password\"."
msgstr "必须包括 \"email\" 和 \"password\"。"

#: willcraft_auth/serializers.py:139 willcraft_auth/serializers.py:201
msgid "User account is disabled."
msgstr "用户账户已被禁用。"

#: willcraft_auth/serializers.py:142 willcraft_auth/serializers.py:207
msgid "Unable to log in with provided credentials."
msgstr "无法使用提供的信息登录。"

#: willcraft_auth/serializers.py:161 willcraft_auth/serializers.py:263
msgid "Password (Again)"
msgstr "密码（请再次输入)"

#: willcraft_auth/serializers.py:164
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: willcraft_auth/serializers.py:170 willcraft_auth/serializers.py:434
msgid "Email does not exist."
msgstr "邮箱不存在。"

#: willcraft_auth/serializers.py:187
msgid "Must include \"email\"."
msgstr "必须包括 \"email\"。"

#: willcraft_auth/serializers.py:192 willcraft_auth/serializers.py:282
#: willcraft_auth/serializers.py:462
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "两次密码输入不一致。"

#: willcraft_auth/serializers.py:198
msgid "Token Error. Please Contact Us Directly."
msgstr "令牌错误。请直接与我们联系。"

#: willcraft_auth/serializers.py:204
msgid "Password exists, token login not authorised."
msgstr "密码存在，令牌登录没有权限。"

#: willcraft_auth/serializers.py:233 willcraft_auth/serializers.py:269
msgid "A user is already registered with this e-mail address."
msgstr "该邮箱地址已被注册使用。"

#: willcraft_auth/serializers.py:355
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: willcraft_auth/serializers.py:357
msgid "New Password (Again)"
msgstr "新密码（请再次输入)"

#: willcraft_auth/serializers.py:392
msgid "Your old password was entered incorrectly. Please enter it again."
msgstr "您的旧密码输入错误，请再试一次。"

#: willcraft_auth/serializers.py:427 willcraft_auth/serializers.py:444
msgid "Application Does Not Exist."
msgstr "申请不存在。"

#: willcraft_auth/serializers.py:470
msgid "Invalid token."
msgstr "无效令牌。"

#: willcraft_auth/views.py:247
msgid "Successfully logged out."
msgstr "成功注销。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Person with id {beneficiary} does not exist."
#~ msgstr "ID为{beneficiary}的人不存在。"

#~ msgid ""
#~ "This person is already an {replacement_donee_type.type_name.title()}."
#~ msgstr "此人已经是{updated_type.type_name.title()}了。"

#, fuzzy
#~| msgid "This Person is already a Donee. Please name another."
#~ msgid "This person is already an {donee_type.type_name.title()}."
#~ msgstr "此人已经是{updated_type.type_name.title()}了。"

#~ msgid " No."
#~ msgstr "号"

#~ msgid "Mobile Contact Number"
#~ msgstr "手机联系电话"

#~ msgid "Office Contact Number"
#~ msgstr "公司联系电话"
